[突發][有片]岩岩N122有廢老阻人上車，最後打交

我發現我呢期出街成日見到d好冇品既人
岩岩深夜時份搭N122返屋企
發現架車停左係太子好耐
樓下仲開始聽到有人鬧交

落去一望
原來有個廢老無啦啦發癲
企係門口唔比人上車

司機見到咁既情況
就緊係叫個阿叔走開
唔好阻住架巴士接客

點知個廢老唔肯走開
仲挑釁個司機
最後司機決定唔開車
停左架巴士係路邊

由於事發既時候係深夜時份
好多乘客第二日要返工
成個下層開始鼓噪
變成廢老圍屌大會

去到最後仲有個金髮型男
由上層衝落下層屌鳩個阿叔
演變成單挑打鬥事件
成功引左個阿叔落車
然後司機大哥走出黎關門
大團圓結局

廢老名不虛傳

佢真係on99
又唔似飲醉
唔知搞乜鳩

熄cam落車打柒佢啦
成堆後生淆個廢老

屌你老尾呢d死廢老
周日無所事事係到搞搞震
連d呀叔都睇佢唔順眼
遲早比人打撚死

做得好

阿拉伯數字

揾樊蛇去恐嚇

呢期大假
唔趕時間
所以我冇燥底
但好多人勁燥底

呢下真係好撚on9
唔知佢想搞笑定點

大家中國人
包容下啦

啲廢老無時無刻都好似飲醉咁款唔知做乜鳩嫁啦

拍片撚唔知做乜鳩
隨時害左個金毛
人地幫你地成車人番屋企
你地係都要搞大件事
做戰地記者
唉
隨時麻煩到人

好似唔係打交，係廢老打人喎

3種

🤦🏻‍♂️呀叔好撚兇咁款

屌你成車人忍到手唔打鳩條廢閪都算係咁
個廢老唔講粗口，仲搞gag，又係好撚野
屌你老尾半晚三更笑撚到傻

3種 阿拉伯數目字

香港真係越黎越撚多爭執
人越黎越多,環境越黎越逼,D人又黎越黎大份

個阿叔都幾大份

笑死

Sorry...留意左條短髮女

我睇到呢度我真係想問：究竟一個人幾on9先可以講得出呢句嘢

一開始個四眼仔好似幾正

其實個呀叔好on9 俾人打撚完又叫人落車隻秋 而家人地開車走左佢仲企係出面吹風 冇仇報

老老實實
有人屌後生仔唔郁手打柒個廢中老
正正因為後生仔 無本錢去承受法律問題
廢老咁想打 係因為通常都已經無野可以輸 都咁撚大年紀 佢都隨時最多玩多十零年
後生仔唔同 隨時仲有幾廿年玩 出手既成本太高

對於蠻不講理既人
都係出聲屌佢老母最實際

其實成班人落車每人一腳都已經ok

成個過程班市民算係處理得唔錯

個後生仔使唔使咁激動

我都好想打鳩佢... 打撚死佢... 死廢老屌你老母

死mk，全車人幫佢，等埋佢上車

個廢老想捉人落車隻揪
最後得Mk肯落車

香港地真係好撚多廢老 屌佢地老竇老母
唔撚柒識教就咪撚生 一係死嗰陣拖埋佢地去死嘛
留班垃圾係度影響市容

利申 唔係針對全部老人家 只針對班廢老 成撚日阻撚住 又撩事鬥非既 嗰啲真係唔死都無用

上一次有條片又係金毛後生仔沖落去屌
阻人收工比人屌老母好合理姐

香港而家咁多痴線佬
我真係唔敢亂嚟

其實廢老氣勢幾強 一個兇到幾個
但得金毛去隻揪 其他車都冇落

忍唔住不斷LOOP 阿拉伯數目字

有效係咩意思？

打撚柒佢啦屌佢老母
香港廢老唔俾人打撚到仆街唔撚知驚

屌真係唔撚知

係香港真係好撚慘
就算你夠個呀叔抽
你一郁手就拉尻埋你

如果受人挑釁打尻條友係唔犯法
我相信香港冇咁多和理非非

點承？

個女人後面係咁叫算啦算啦，真係屌佢老母

乜撚野有效

屌啲死廢佬冇撚野做又要出街阻鳩住個地球轉

個廢老跟本就開始淆不過又唔衰得咪開始亂

噏乜㞗
聽到躁躁地

好心d女人咪撚出聲，乜撚野其實你而家咁掂佢已經等如打交

支持阿拉伯廢老

琴日有廢老係巴士播歌又係得我屌尻佢其他人唔理
香港人真係好撚垃圾

笑撚死我屌

條金毛中間有幾下9縮， 好過癮

上次我大大聲播咸片同佢鬥嘈

離一離題
睇左好耐都見唔到金毛

似俾人扯落車

可能佢預計到有單交通意外將會發生，所以先特登搞事避開意外 死神來了

個金毛仔出左一下拳，但打空炮
諗緊佢算唔算單方面襲擊，係既話可以拎條片去報警

利申：我中立，廢老係好撚仆街，但打人都唔岩的

個後生仔幫手趕個廢老落去又叫人唔好郁手

今朝先搭完N122

死左你負責？

del左條片啦
你咁樣會害到個後生

其他廢中得個講
假到

廢老對社會無貢獻
浪費資源

你食屎啦屌你老母臭閪

屌你老母
咁快引到條金毛仔出黎
你死撚硬

留名

哩個都反映香港d法律係幾on9

正常哩d情況唔好話打，司機有權要佢落車

唔肯就最底武力枱佢走，如果佢玩野話自已整親就入個司機數

就算差佬到場都一樣，會變左叫白車

所以一般情況拖太耐司機會call台叫下一部車黎接晒哩部車d客，留底條廢佬同差佬救護員係度磨

明明枱條撚樣落車就得要搞到咁麻煩咁病夫

就係香港法律偉大既地方

屌你老母d死港女真係好撚煩 人地幫你又要話算啦算啦仲叫人唔好打交 屌你老母你去同呀叔打車輪啦

睇哂成條片都見唔到有打架
淨係見到推黎推去 同埋金毛比人拉落車

屌一把車埋去個廢老到啦
全車人都會話見唔到

如果有人肯出手打鳩條廢老
就唔會有依條片出賣嗰條友啦
會變咗得少少相加文字

好易忍唔住打鳩柒佢
但幾支cam影住哂
隨時義士變刑事

睇落似廢老郁手撩交打先喎，金毛仔又無打中佢

Btw 一開始個眼鏡仔

條廢老咁寸就係因為你呢挺乸型，乜撚野利申中立，兩邊都唔啱，慌死得罪人咁
唔好話叫你幫手，睇死你打999都唔撚敢啦
第日你老母俾狗屌，唔好拉開隻狗丫，我告鳩你襲擊咖

你咪個隻狗囉

每日150愈嚟愈逼
以後愈嚟愈多嚟啲嘢
好似老鼠實驗咁遲早痴晒線

就係多得呢D廢青。廢老先成日撗黎

上次又係有個廢老騷擾司機。俾我屌到佢笠水 佢地係欺善怕惡

冇手尾嘅話真係打撚咗佢好耐
不過個金毛好似淆淆地

條女好似之前俾tvb小生撩扑野果條女

你條廢西。反去老母個西最安全

個司機最後攬住mk個膊頭上車意思好似講緊得啦唔該哂

咁撚多人落車圍個阿叔唔駛打都嚇到佢尻縮啦
但奈何好似得個金毛男真係夠膽

反你老母閪咩，支那狗
字都未撚識打

根本好多有呢類精神病既人係個社區度

其實個老野企果個位好多人都有企
有D人重ON撚9到 明明你企左係左面, 佢見右面有位就企右面
果條路又迫, 佢企左係到就根本行唔到

捉撚哂班廢老去大灣區啦屌

一條友阻住成車人仲扮哂大牌
抵比人屌啦

應該成班一齊打柒條廢老.

鍵盤戰士最撚叻

廢柴

點解唔得 呢句真係廢老先講

你咪狗囉

死廢老成日係到博存在感

我會搵多個朋友一齊係上面煽動前排啲人打鳩佢

個女人把聲 算喇 算喇 算喇

拳擊計分掛

黑衫果廢中屌人老母臭閪真係開戰訊號黎架喎，之後縮得最犀利又係佢，肉酸到

你收皮啦我屌你老母，我打埋你老母添呀

嗯 廢柴 鍵盤戰士 垃撚圾

大家咁話啦 廢柴大陸狗

縮返入你老母個閪啦 唔好係度柒喇

利申：我中立，不過你老母生你隻畜牲出嚟又唔教係抵畀人打

咁你唔拎條片去舉報個mk你都係垃圾

多謝支持，馬上行動

快撚d

Yeah

3種語言......阿拉伯數字

香港需要你呀 細佬

呢啲post都引到啲on9衝出黎柒

彈出彈入彈出彈入喎

拍片upload食花生最仆街

人地唔拍片你又邊有得講依句廢話呀

d女人好撚煩
又9叫
又扮晒正義
又講晒道理
都唔及細佬拳腳
d女人除左9叫仲有咩用

其實個金毛飛都粒粒地水

樓主拍片都算，放上網都算，好心將個金毛個樣 Blur 左佢啦。

後生既犯罪成本太高，留左個案底好多野都好麻煩 ,個廢老就算留左案底都冇所謂，分分鐘本身都有案底

又block多個弱智左膠

其實幾有愛
大家都等埋金毛先開車

個眼鏡男幾靚仔

多謝樓主引晒d on9出黎比人block

邊條傻閪話唔好還手，屌你仲話咩掂人已經構成打人。
比人打老閪都還拖先啦！d差佬分分鐘放走埋個呀叔佢咪好著數！

唔打柒佢：成班後生淆個廢老
打柒佢搞到俾人拉：傻仔嚟，咁衝動做咩

成班鍵盤戰士講就勁，如果佢哋喺現場已經驚到縮咗入老母個閪度

佢唔係出拳
係揮手揮甩癈老捉住佢隻手姐

條女人懶理性，明明自己懦弱仲想其他人一齊懦弱顯得自己先係社會大方向，還手就係唔岩，我屌你老母自己廢懦弱就企埋一邊咪撚柒出聲啦！影響氣勢比個呀伯一兇幾個男人，明明成班一齊屌佢老母一定兇撚到落車，唔打成班作勢打佢都夠啦！

阿拉伯數目字

睇到呢度真係笑撚咗

阿叔話佢白話講唔正

連登賜名畀佢 阿拉伯廢老

有效 有效

片入邊班阿叔拎哂去拍笑片應該幾好笑

屌你老母 on9偽善撚

我都識阿拉伯數目字

女人： 唔好打呀～～～～

其實如果全車人夠齊心 全部一齊打鳩佢 然後全部一齊話太混亂 自己冇郁手 自己都係俾呀伯打 有冇得過骨

收皮啦屌你老母

個個連登仔都係到話個女人乜乜物物
你得把口係連登講唔洗負責任梗係惡D啦
個女人好似係個金毛既屋企人
聽到個女人叫個金毛做細路，同埋話佢有案底
如果真係打柒條廢老，你地班鍵盤戰士幫佢頂罪？

欣賞個金毛無因一時衝動出手打柒條廢老

發覺你都幾撚on9 你平時睇戲嗰啲係咪會睇唔明，屌你啲劇情錯撚晒

都係戈句，佢真係打柒條廢老，負責任既係邊個，個女人叫佢唔好打都係為佢好

咁下次見到呢d唱首歌先啦
今天我~

睇到最後好溫馨 個阿叔叫細路上返車 返屋企啦

呢條片 最撚仆街除左個廢老就係個得把聲嘅道德閪女人

大團圓結局

做咩唔俾人上車
咁既時間真係扯晒火打7佢

拍片都弱智，熄晒機打一獲差人嚟到扮無知又冇証據嘛

個女人把尖聲

香港人咁忍得都可以幾個一齊屌
證明個廢老幾撚仆街

有冇上集想睇下點樣阻人上車

好似巴士呀叔講 未解決咁

9唔搭8

幾好呀，成功解決問題

廢老死不足惜

個廢老好撚似夏雨 無論語氣樣貌都似

最撚廢就係條金毛
又問人係咪打交
但全程就縮左係後面
真係打又打唔中
聲大大 冇貨賣

香港地個個欺善怕惡 人善俾人欺呀
佢唔岩仲要發惡 你惡過佢自然就無事 隻抽咪隻抽囉

戇撚鳩？

阿叔邊忽9唔搭8
巴士阿叔係講搭膊頭單野未解決 渣手先得解決到
呢個有效我就真係唔知佢乜撚有效

條廢老分分鐘本身已有案底
同佢打架先唔抵

金毛幾似di2da

笑撚死 阿拉伯數字同有效
真係on撚鳩

所以唔可以怪我地90後唔反共

語無論次既頂點

唔明阿叔點阻到
定係片入面個位係後來嘅事
佢有無比錢先 其實圍屌個陣開車都無所謂啦
反正都係繼續屌

佢企正係上車個門口
直頭唔比人上車

個司機咪叫佢行開
佢玩野唔肯行開

司機見d客上唔到車
咪索性唔開車

btw
鬧交鬧到一半左右
我未開始拍片之前
有個「正義撚」阿叔衝左出黎
屌個司機唔開車

條廢老係咁逐個逐個捉人落車
然後都俾綠衫啊叔一手推開

次次有呢d事都有on9女人出黎阻住

香港最多就係呢啲死廢老
見到呢啲柒頭啊叔都想中9佢

呢d都算
上網睇過好多片
情侶同人打交
個女係會捉實自己條仔
之後條仔就會比對家兜拳窩面

個阿叔俾個黑衫指住黎屌，結果忍唔住想開拖

所以幾時都話
無論咩情況
屌你老母臭閪呢六個字都冇得輸

中一

屌佢老味啲死廢老以為自己大曬 每日出街都起碼被廢老激一次
忍唔住睥鳩住佢/屌出聲 佢地仲會大大聲屌返轉頭

好彩唔係撞到我Ja
唔係我一腳Side Kick踢佢落車
再拋膝鋤佢條頸 跟住就可以叫司機開車

嗯

嗯乜 打啊叔一定要乾淨俐落
同埋佢地做咁多年人一定識護頭
所以第一下一定係打中下路
係佢失平衡抵下先重擊佢

我即刻笑左出聲

阿拉伯數目字 分唔清搞笑定on9

目測MK應該唔夠廢老抽

屌你老母臭閪得把口牙斬斬

有冇上集
金毛仔個拳打空氣算好彩 唔係影到晒佢開波先就入晒佢數

友校 友校

隻抽仔

屌條廢佬都動左手仲唔打柒佢

Ching你個名有D料

點解啲廢老可以咁撚無恥 睇到我躁撚哂底

有撚打交咩on9

根本成班廢青廢中
本人1米98 98KG
屌一句 個廢老就馬上淆撚咗縮入去啦
仲敢嘈咩
幾個圍住個阿伯無撚用
落車隻揪又淆底
咁既年紀倒縮埋都高過金毛仔一個頭
撘個車咩叫阻人上車
佢阻你咪照行 有咩問題
撘開地鐵啲大陸佬 肥佬打大隻腳
我坐落去馬上迫撚翻開佢地 佢地撚敢屌我咩
淨係隻腳都粗佢3倍
成班1米6幾 40幾50KG
唔好話阿伯 阿婆都笑9你啦

屌完人地老母臭閪又要縮，肉酸到

次次都係咁
啱啱地鐵有單又喺到嗌「有人打交呀」
麻撚煩